[拒絕白票五毛分化post]Bob叔開live屌9連登白票五毛

37:47左右開始

重點：
睇黎Bob叔都留意到連登個幾個過千正評既白票五毛分化post
叫你班連登仔用下腦唔好俾班白票五毛洗腦呀
一定要投票
做到35+唔會無用，會攞到一定權力
會DQ一d人，參選人要小心
一定要企撚硬

再次強調
選舉不一定等於要投泛民
仲有好多本土素人
五毛咪撚再屈

Push

成班白票傻閪係咪以為非保皇黨得泛民投得
講到投票=含撚，投本土派都係含撚下話

白兵？

每逢選舉前就會有白票風吹出嚟

我又係知我要保皇狗輸
白票同投保皇狗無分別

白兵係叫人有本土投本土

每次中共都係兩面夾撃
上次DQ完就有大堆五毛係高登屌民主派講到係民主派全錯
今次又係派大量五毛帶風向講到係民主派錯咁，順勢推銷白票論

以敵人黎講，CY 真係睇得幾通透

班白票五毛連689都認同，你班人唔係真係想信白票五毛？

白票撚同689同一陣線屌鳩35+
傻既都知咩事

尋日之後幾撚多post出黎笑人投票
但又照舊乜撚提議都無

過一個星期五，連登戰線就淪陷
中共真係好鐘意趁你病攞你命

無人理

白票兵 × 迷云黨 × 熱狗 = 親熱派

最鍾意日屌夜屌黃屍豬

咪選埋功能組別點35+呀？地區直選贏晒？